如何可以用一句說話完全打爆耶撚？

成日諗起d耶撚係到吹到上帝全知全能就覺得on9，有無巴打可以用一句說話令耶撚馬上收聲？

冇，放下屠刀，立地信耶穌啦Ching

Dllm

拎個上帝出黎睇下先

上帝可否創造一舊自己捧唔起既石頭？

你是新教、天主教定見證人？

打佢左邊面
同佢講 神要你畀埋右邊我打

猶大 過得去啦

Allahu Akbar

猶大出賣耶蘇係神既安排